# Exercício de OAuth 2.0
Crie um microsserviço que guarde contatos telefônicos dos usuários. 
Quando o usuário chamar POST /contato, ele deve criar um contato para o usuário logado. 
Quando o usuário chamar o GET /contatos, ele deve listar todos os contatos deste usuário. 
Obs: O objetivo principal aqui, é gerir os contatos por usuário, de maneira transparente.
